(三毛) 國歌啟發咗我

是咁的。
國歌由細聽到大，裏面嘅歌詞刻骨銘心。
因為聽到起來不願做奴隸的人們，唔再安於現狀俾人劏。
因為聽到到了最危險的時候每個人都發出最後的哮聲，到咗送中法就企出嚟。
因為聽到築成新的長城，我去咗前幾日人鏈。
因為聽到冒著敵人的炮火前進所以我出去發夢。
多謝國歌教我受壓迫要企出嚟

自推10下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

不如整banner quote呢幾句出黎做口號

成首歌都講港獨革命
要求政府禁止市民唱國歌

其實都幾撚諷刺，啲蝗知唔知自己平時唱緊啲乜

其實睇詞跟本就係抗爭、革命 。 唔明點解唔唱 愛國不愛黨有咩問題

唱咗咁多年都唔化

佢地唔識d 詞嫁， 之前apply 有實測

其實文宣放國歌都唔錯